{
  "first":{
    "question":"Miten valitset sopivan ravintolan?",
    "background":"background_1",
    "person":"character_6",
    "face":"face_confused",
    "fore":"null",
    "answers":["Etsin puhelimella sopivan","Menen tuttuni suosittelemaan ravintolaan","Tiedän jo, minne menen","Menen kadulle kyselemään kaikilta vastaantulevilta mielipidettä"],
    "Etsin puhelimella sopivan":"saapuminen",
    "Menen tuttuni suosittelemaan ravintolaan":"saapuminen",
    "Tiedän jo, minne menen":"saapuminen",
    "Menen kadulle kyselemään kaikilta vastaantulevilta mielipidettä":"saapuminen",
    "Etsin puhelimella sopivanColor":"green",
    "Menen tuttuni suosittelemaan ravintolaanColor":"green",
    "Tiedän jo, minne menenColor":"green",
    "Menen kadulle kyselemään kaikilta vastaantulevilta mielipidettäColor":"yellow"},
  "saapuminen":{
    "question":"Onko ravintolassa pöytiintarjoilu?",
    "background":"background_5",
    "person":"character_6",
    "face":"face_surprised",
    "fore":"null",
    "answers":["On","Ei","Ihan sama, lähden pois, sillä en pidä ihmisistä","En tiedä, joten kysyn tarjoilijalta"],
    "On":"ohjaus",
    "Ei":"menen",
    "Ihan sama, lähden pois, sillä en pidä ihmisistä":"null",
    "En tiedä, joten kysyn tarjoilijalta":"saapuminen",
    "OnColor":"green",
    "EiColor":"green",
    "Ihan sama, lähden pois, sillä en pidä ihmisistäColor":"red",
    "En tiedä, joten kysyn tarjoilijaltaColor":"green"},
  "ohjaus":{
    "question":"Odotatko, että joku ohjaa sinut pöytään?",
    "background":"background_5",
    "person":"character_6",
    "face":"face_uncomfortable",
    "fore":"null",
    "answers":["Kyllä","En, vaan menen itse pöytään"],
    "Kyllä":"haku",
    "En, vaan menen itse pöytään":"huomautus",
    "KylläColor":"green",
    "En, vaan menen itse pöytäänColor":"red"},
  "menen":{
    "question":"Menet pöytään, kuinka ilmoitat tarjoilijalle haluavasi tilata?",
    "background":"background_5",
    "person":"character_6",
    "face":"face_uncomfortable",
    "fore":"null",
    "answers":["Katson tarjoilijaa kysyvästi","Koitan kerätä niin vähän huomiota kuin vain mahdollista"],
    "Katson tarjoilijaa kysyvästi":"tilaus",
    "Koitan kerätä niin vähän huomiota kuin vain mahdollista":"odotus",
    "Katson tarjoilijaa kysyvästiColor":"green",
    "Koitan kerätä niin vähän huomiota kuin vain mahdollistaColor":"yellow"},
  "haku":{
    "question":"Tarjoilija tulee ja pyytää, että seuraat häntä pöytään.",
    "background":"background_5",
    "person":"character_6",
    "face":"face_uncomfortable",
    "fore":"null",
    "answers":["Seuraan pöytään, johon tarjoilija ohjaa minut","En seuraa"],
    "Seuraan pöytään, johon tarjoilija ohjaa minut":"tilaus",
    "En seuraa":"null",
    "Seuraan pöytään, johon tarjoilija ohjaa minutColor":"green",
    "En seuraaColor":"red"},
  "huomautus":{
    "question":"Sinulle huomautetaan asiasta, miten toimit?",
    "background":"background_5",
    "person":"character_6",
    "face":"face_uncomfortable",
    "fore":"null",
    "answers":["Seuraan ohjeita","Teen niin kuin itse haluan"],
    "Seuraan ohjeita":"tilaus",
    "Teen niin kuin itse haluan":"null",
    "Seuraan ohjeitaColor":"green",
    "Teen niin kuin itse haluanColor":"red"},
  "tilaus":{
    "question":"Tarjoilija tulee tiedustelemaan, että mitä tilaat.",
    "background":"background_5",
    "person":"character_6",
    "face":"face_surprised",
    "fore":"null",
    "answers":["Kerron tilauksen","Kysyn, mitä hän suosittelee, ja päätän sitten mitä tilaan","Haukun ruokalistan sisältöä"],
    "Kerron tilauksen":"tilattu",
    "Kysyn, mitä hän suosittelee, ja päätän sitten mitä tilaan":"tilattu",
    "Haukun ruokalistan sisältöä":"tilaus",
    "Kerron tilauksenColor":"green",
    "Kysyn, mitä hän suosittelee, ja päätän sitten mitä tilaanColor":"green",
    "Haukun ruokalistan sisältöäColor":"red"},
  "odotus":{
    "question":"Tarjoilija huomaa sinut pitkän odottelun jälkeen ja tulee kysymään tilausta",
    "background":"background_5",
    "person":"character_6",
    "face":"face_surprised",
    "fore":"null",
    "answers":["Haukun tarjoilijaa ja palvelun hitautta","Kerron tilauksen","Kysyn, mitä hän suosittelee, ja päätän sitten mitä tilaan","Haukun ruokalistan sisältöä"],
    "Haukun tarjoilijaa ja palvelun hitautta":"odotus",
    "Kerron tilauksen":"tilattu",
    "Kysyn, mitä hän suosittelee, ja päätän sitten mitä tilaan":"tilattu",
    "Haukun ruokalistan sisältöä":"tilaus",
    "Haukun tarjoilijaa ja palvelun hitauttaColor":"red",
    "Kerron tilauksenColor":"green",
    "Kysyn, mitä hän suosittelee, ja päätän sitten mitä tilaanColor":"green",
    "Haukun ruokalistan sisältöäColor":"red"},
  "tilattu":{
    "question":"Ruoka tulee pöytään. Miten toimit?",
    "background":"background_5",
    "person":"character_6",
    "face":"face_happy",
    "fore":"fore_6",
    "answers":["Leikin ruoalla ja lähden pois","Syön asiallisesti ja odotan tarjoilijaa sen jälkeen","Syön asiallisesti ja lähden maksamatta","Syön ja sen jälkeen käyn maksamassa tiskille ruuan"],
    "Leikin ruoalla ja lähden pois":"null",
    "Syön asiallisesti ja odotan tarjoilijaa sen jälkeen":"syoty",
    "Syön asiallisesti ja lähden maksamatta":"null",
    "Syön ja sen jälkeen käyn maksamassa tiskille ruuan":"lahto",
    "Leikin ruoalla ja lähden poisColor":"red",
    "Syön asiallisesti ja odotan tarjoilijaa sen jälkeenColor":"green",
    "Syön asiallisesti ja lähden maksamattaColor":"red",
    "Syön ja sen jälkeen käyn maksamassa tiskille ruuanColor":"green"},
  "syoty":{
    "question":"Tarjoilija tulee ja siivoaa pöytää.",
    "background":"background_5",
    "person":"character_6",
    "face":"face_happy",
    "fore":"fore_6",
    "answers":["Tiedustelet laskua","Haukut kaikkea","Tilaat vielä jälkiruoan"],
    "Tiedustelet laskua":"maksettu",
    "Haukut kaikkea":"maksettu",
    "Tilaat vielä jälkiruoan":"tilattu",
    "Tiedustelet laskuaColor":"green",
    "Haukut kaikkeaColor":"red",
    "Tilaat vielä jälkiruoanColor":"green"},
  "maksettu":{
    "question":"Mitä teet maksettuasi laskun?",
    "background":"background_5",
    "person":"character_6",
    "face":"face_happy",
    "fore":"null",
    "answers":["Lähden pois","Käyn vessassa ja lähden","Alan riehumaan"],
    "Lähden pois":"lahto",
    "Käyn vessassa ja lähden":"lahto",
    "Alan riehumaan":"null",
    "Lähden poisColor":"green",
    "Käyn vessassa ja lähdenColor":"green",
    "Alan riehumaanColor":"red"},
  "lahto":{
    "question":"Lähdet ravintolasta. Miten toimit?",
    "background":"background_5",
    "person":"character_6",
    "face":"face_happy",
    "fore":"null",
    "answers":["Jatkan matkaani","Annan palautetta ja jatkan matkaani","Lähden ja haukun ravintolaa huonoksi kaikille"],
    "Jatkan matkaani":"null",
    "Annan palautetta ja jatkan matkaani":"null",
    "Lähden ja haukun ravintolaa huonoksi kaikille":"null",
    "Jatkan matkaaniColor":"green",
    "Annan palautetta ja jatkan matkaaniColor":"green",
    "Lähden ja haukun ravintolaa huonoksi kaikilleColor":"red"}
}